<div class="center"><img class="wp-image-1012" src="/app/uploads/2012/05/10dicembre2011.jpg" /></div>
<p class="rtejustify"><span class="hasCaption"><strong>Sabato 10 dicembre 2011</strong> nella <strong>Giornata Internazionale Per I Diritti Animali</strong>, l&#39;organizzazione Animal Equality ha lanciato la propria attivit&agrave; in Italia con un&#39;azione dimostrativa, per ricordare tutti gli esseri senzienti tr<span class="text_exposed_show">oppo spesso dimenticati.<br />
	<br />
	<img alt="" src="https://farm8.staticflickr.com/7042/6797268176_a295d5e962_m.jpg" style="margin: 5px 10px; float: left; width: 240px; " />Dalle ore 12:00 fino al tramonto, il <strong>Piazzale della Terrazza del Pincio</strong> (Piazza Napoleone I), attraverso un&#39;installazione momentanea scenografica, si &egrave; trasformata in un cimitero in ricordo delle vite degli animali che vengono sfruttati e uccisi.<br />
	<br />
	100 croci, una per ogni animale ucciso all&#39;interno di luoghi di sfruttamento come allevamenti, laboratori, macelli, circhi, zoo, ma anche durante la caccia, le &#39;feste tradizionali&#39; o perch&egrave; abbandonati.<br />
	Gli attivisti hanno distribuito volantini e spiegato alle persone il perch&egrave; dell&#39;azione, ricordando che &egrave; possibile salvare le vite di milioni di animali scegliendo uno stile di vita vegan, ovvero senza uso di prodotti di origine animale.<br />
	<br />
	In contemporanea all&#39;azione svoltasi a Roma, pi&ugrave; di 400 attivisti esponevano i cadaveri degli animali in piazza a Madrid, mentre una vera e propria &#39;scena del crimine&#39; con sagome di animali uccisi disegnati sull&#39;asfalto ha caratterizzato l&#39;azione dimostrativa a Londra.</span></span></p>
<p><object height="300" width="400"><param name="flashvars" value="offsite=true&amp;lang=it-it&amp;page_show_url=%2Fphotos%2Fanimalequalityitalia%2Fsets%2F72157629492188055%2Fshow%2F&amp;page_show_back_url=%2Fphotos%2Fanimalequalityitalia%2Fsets%2F72157629492188055%2F&amp;set_id=72157629492188055&amp;jump_to=" /><param name="movie" value="https://www.flickr.com/apps/slideshow/show.swf?v=109615" /><param name="allowFullScreen" value="true" /><embed allowfullscreen="true" flashvars="offsite=true&amp;lang=it-it&amp;page_show_url=%2Fphotos%2Fanimalequalityitalia%2Fsets%2F72157629492188055%2Fshow%2F&amp;page_show_back_url=%2Fphotos%2Fanimalequalityitalia%2Fsets%2F72157629492188055%2F&amp;set_id=72157629492188055&amp;jump_to=" height="300" src="https://www.flickr.com/apps/slideshow/show.swf?v=109615" type="application/x-shockwave-flash" width="400"></embed></object></p>

